荃灣街市街10號卓明樓再有一名接觸者被衛生署人員接走送往隔離。

【5.13 再多一名無外遊確診婦的接觸者被送隔離】

昨日梨木樹邨新增一名無外遊紀錄的66歲婦人確診武漢肺炎，其同住家人已於昨晚被送往醫院檢查。確診婦人的6歲外孫亦告確診。今日下午，新增確診女童所住的荃灣街市街10號卓明樓再有一名接觸者，被衛生署人員接走送往隔離。

攝 / Jimmy Lam @ USP United Social Press 社媒
#USP #USP20200513 #武漢肺炎 #荃灣 #隔離

爆啦

雞竇

荃灣又爆多次

好似玩緊world war z 咁
防線失守了

大爆發

荃灣市中心日日人來人往，玩撚完

屌

重點 卓明樓

係咪件廢老平時唔戴罩

個到好多雞蟲
會唔會野晒比屋企人

朱茵嫂大獲

卓明樓有一樓一

香港有你呢啲on9 仔真係唔怪得會出事
得個一兩單又話玩完 又爆發又成
等開學就溫下書先喇

如果由一隻雞傳到全港都係
真正禽流感

勸各位雞虫自我隔離14日

無lala邊度爆出黎

廢老：屌～（高八度）你老味閪，廿𨳊幾日都無確診啦，驚𨳊咩！咁撚驚就咪撚出街啦！

call g

卓明樓係唔係大年紀啲？ 好似冇建興同富士咁出名

證明一直有隱形病人

係唔係D中國雞或豬肉瀨咗嘢? 快揾埋雞檔同豬肉佬嚟驗好啵.

咁仲死，廢老唔帶口罩

141

疫情一開始嗰個月 荃灣係18區差唔多最後先有確診者居住
今次...

十幾個密切接觸者啊柒頭

係喇係喇 大爆發喇

咁你唔好帶口罩出街啦

屌⋯⋯死雞蟲

尋晚樓下好撚多廢老唔戴
死曬最好民賤聯又少幾十票

雞蟲群組

禽流感

一樓一群組
斷9估，呢個群組應該同唔帶口罩嘅藍絲廢老有好大重疊

卓明樓

Call g

應該係有人一直無病徵 or 咳到肺甩都無去驗
唔驗就當自己無事

連登仔係咁
之前袁國勇話一百四十萬人口會中d 連登仔嚇到賴屎
說好的百四萬呢

一陣洗樓

係咁架喇
乜撚都驚一餐 唔撚怪得啲冷氣kb fighter 既

上面應該好多人唔知卓明樓係叫荃灣叫雞重地

連登邏輯

有咩囡囡推薦

會唔會係有隻雞由支那返嚟 跟住惹開晒

納狗會唔會中招

荃灣...
武肺手足係咪要劍指二坡坊

今日卓明樓啲雞好撚正，歡迎ching嚟荃灣叫雞振興經濟

Wow 第三波黎了

咩邏輯

新年果排去洗 有件陀地妹幾正 希望佢冇事

佢地好多都係咁既思維智商 唔係咁易理解
不過算喇 呢度係兒登黎 放過佢喇就

屌8月尾考車 咪撚搞到我要改期又蝕多幾堂錢

雞蟲

封荃灣

ching驗下腦

乜撚都好似你咁樂觀就唔會有抗爭
香港人危機意識高先咁低感染率炸柒頭
睇下歐洲爆成點

星期六日去一轉荃灣廣場同donki
逼到行花市咁
就算初期日日爆到1x,2x個
都係逼到搭地鐵咁

咁快送院點再爆多幾廿單
我想街市啲唔戴口罩 街邊火車頭快啲死

分分鐘嚟緊會有堆麻甩佬中招
全部報稱源頭不明，實情係…

傻鳩識唔識咩叫居安思危

之後社區爆發一定搵唔到源頭
個個都唔認自己黎過

bomb

名呢屌你老母

尋日先去完

都係高登好，回家了

廢老：想當年沙士嗰陣 我都未撚戴過口罩 咪一撚樣無事
該死唔使病 咪生人唔生膽先得㗎

條友應該真係冇出街隱青左幾個月
根本出面日日都人來人往
爆乜春

你依家係杞人憂天
你可以屌人再唔自律就真係會大爆發
但就唔好一兩單就開始叫晒春
死喇 陷球鏟喇
荃灣玩撚完喇

復工復課

支持警察嚴正執行限聚命

新華南海鮮市場

弱智仔 除口罩先？
有政府唔撚驚？

OUTBREAK

根本密切接觸者先會中招，得1,2單本地就大驚小怪，根本成個月前已經好安全，黎黎去去都係輸入個案

想問完撚左未？ 係咪斷撚晒尾？

閒日donki都多人到紅日咁
見到都唔敢行入去

屌你老母死廢老

想問大爆發左未？
未咁荃灣點玩撚完法？
荃灣幾撚大知唔知

個個學你一單半單就驚到賴屎咁就死得人多
仲話要對付港共

隱形病人

如果得密切接觸者先會中招
咁點解呀婆會中

1、2樓都係雞竇

里係你老母個西度應該最安全
加油 塞番落去 乖

正常香港人都唔會除口罩啦，除得口罩都係係屋企，所以密切接觸先中

卓明樓係咪老納定dom生老婆做雞果棟大廈/

戴足罩洗足手 驚閪

解除限聚令好過啦 手停口停呀

第三次衝擊要開始

BOOMBOOMBOOM,復工復課GOGOGO

真係好on9
人地同你講做好戴罩洗手就唔洗恐慌
爆唔成唔洗起晒綱

老野唔帶罩坐係公園同人吹水
咁係咪密切呀

但老野係會唔佩戴口罩坐係公園

你咪居咪戴好罩做好措施，有人唔比你做咩
係個心態呀天才
成班連登仔末日博士咁乜都驚到陷球剷咁
唔怪得哨報有狗但未出現都走左大半人
無d 腦思考下每件事個嚴重性都on99

香港幾時放大陸人黎？

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

個仔係卓明樓屌左肺炎雞
野比老母再傳染埋個女
社區爆發

武肺只會遲到而不會缺席

係囉屌
第一單荃灣仲記得係埃及旅行團
好似係碧提
無諗過第二波荃灣最快破功

下次恐懼撚同無事撚各開一個post
咁就唔駛拗

個仔跟住同女友扑野，又傳埋畀佢
條女背住個仔同契家佬偷食，又傳埋畀佢

條廢老擺明戇鳩唔帶口罩抵死姐
9成9正常香港人都有罩啦之後中個d咪又係屋企人

香港有幾多人口做左測驗

戴口罩保命

同問

陰毛論:會一直爆上去到2627號

真？

都唔知想表達啲乜 啲天橋會播毒？

香港全民口罩 應該都唔會點爆

橋底賭錢個啲廢老一定有咁講

加多句：咁閪焗，戴左會死㗎dllm

信政府唔洗驚？

唔駛信政府
係信香港人既自律同衛生措施做得好夠
所以就算爆 都係會得零星
簡單啲黎講 信心係源自於香港人自身

Now報咗

#ALERT 消息：66歲確診女患者丈夫亦初步確診，他原於駿洋邨接受檢疫 (5/13/19:48)

Now 仲打錯字初步確步

乜唔係正正驚，所以少出街，加做好個人衞生，先至得返嚟叫做爆得唔算勁嘅結果咩？
做人唔好咁本末倒置，搞清楚先後同因果呢啲基本邏輯先啦

抵你咁趕忙開到個p 牌覆
你諗清楚再學人講乜野因果喇